有冇手足報左poly design

有冇interview

讀ive啦柒頭

請問點解eAdmission果到status仲寫住'application being considered'？

我都係

佢email講到得今日先睇到⋯好驚miss左

無咁快有掛 先3月中

Adv已出interview

經eAdmission?

係呀，同埋會send email

好啦咁我收皮啦

無機